留意到連登波台根本唔係睇波，志在睇邊隊贏輸再抽水屌老母

技術 足球戰術 討論?
不了

最緊要有水抽左先
再互屌先夠爽
其他野睇下數據睇下精華就算

第一日上波台咩

你未去香討囉

咪臭系

第一日入黎

香討有？

唔通抽贏果隊？

輸波全世界都抽水架啦

唔抽得咪上討論區囉